究竟林黛玉有咩本領？

可以令吳雨霏痛心死？